支那爆煲根本就是個戇鳩仔

日撚日出爆煲文

爆到依家仲未爆

正一戇鳩仔

利申：快撚d爆啦屌你